其實海洋公園入面好多手足，希望大家唔好意氣用事反對注資放棄手足

利申：公園入面好黃既前線員工

歡迎大家「你問我答」

可以將啲錢改善獄友生活

大家起底先，睇下好唔好覆佢

收撚皮

起底 完

海豚定熊貓好黃?

啲錢邊輪到你決定使去邊

起咗，覆得過喎

高層老公係前線手足

最大機會俾支那收購

到時連登仔又喊哂口「好嬲好嬲，點解當年唔聽樓主話」

原來假膠拉

咪咁黑心想大熊貓流產咁衰啦

手足不是condom

起碼叫啲高層好似啲海豚咁每日咁多場表演，做足一個月，咪考慮支持下囉

老共想搞海洋公園好耐

手足